
                      De nuevo coinciden en una película Will Ferrell y Mark Wahlberg desde el estreno de Los otros dos (The other guys) en 2010. Esta vez son el padrastro y el padre biológico de dos adorables niños en la típica comedia alocada y sin prejuicios que en Estados Unidos quedó en segundo lugar en la taquilla durante su primer fin de semana, tan sólo por detrás de Star Wars. Episodio VII: El despertar de la Fuerza.
[...] Que no os engañe el título original, ni que se haya estrenado en época navideña, esta no es una película para niños, o por lo menos no para los más pequeños. En España la edad recomendada es más de doce años y PG-13 en Estados Unidos, ya que los diálogos están llenos de obscenidades y dobles sentidos. El tono del humor es ligeramente grosero y se basa mucho en gags visuales de golpes y porrazos, resultando a ratos divertida y otras veces más salvaje, recomendable tan solo si te gusta este tipo de comedia.
Lo mejor de la película es la química de su pareja protagonista, Wahlberg y Ferrell dejan divertidos momentos de extrema competitividad masculina entre un padre de vuelta de todo (Mark Wahlberg) y otro que quiere demostrar su hombría a toda costa (Will Ferrell). También muy divertida la participación de Hannibal Buress (Malditos vecinos) interpretando al manitas que contratan para unas obras y termina siendo parte de la familia para que no se sienta discriminado. Linda Cardellini (Vilma en Scooby-Doo) es la madre de los niños, Thomas Haden Church (Un lugar para soñar) es el jefe de Brad en la emisora de radio y Bobby Cannavale (Blue Jasmine) el médico experto en reproducción que les trata. Alessandra Ambrosio y John Cena tiene un pequeño cameo en las escenas finales de la película.
Personajes simpáticos, diálogos divertidos y gags bien estructurados para un comedia amable sobre lo difícil que pueden llegar a ser las relaciones familiares hoy en día.
        
            